提高連登質素方法

delete some 1001 posts
advantage 1
database lower data, make the search more quick
a2
user can Google search more heat post, no rubbish post

disadvantage
some bad gay use secret chat to connect their badmate and badthink

sorry not 1001 post
is not 1001 post

我想講admin應delete 左d少reply既post, 一來enhance search speed， 二黎 user睇少d低質 post

但係唔好處就係有d post起唔到底

波台狗練好d英文先打出嚟啦

做乜9

我係有的d問題，但你理解都有問題LOL

好撚勁呀打英文

狗講狗話

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch